[A/I] Fate/Grand Order JP [735] Destroy it all

皇馬goal

又迫害美斯

姐係今次西甲係皇馬啦

唉 好唔開心

why

ah hell

welcome to my feast time to start the hedonism

計落主場和 客場輸

Give Praise

上場皇馬屌打疤
一睇就知今年疤廢左好多

gel

不是吧

好彩冇信佐治 上次佢叫我買巴塞已經奶過一次野

上次作客都屌打到飛起

強強對決真係冇路捉
正常買我都會買巴塞受讓 因為好抵玩
但條燈閪話嗌我買巴塞 我即刻諗都唔諗買皇馬
上場冇睇到

今年疤廢曬啦

今年已經黑名單左呢隊野

訓教！

個教練唔識簡人用，同埋太多水貨

有無ching有玩pokemon真卡?

me有玩中文

想問入坑試玩是咪買雙倍爆擊個starter先
我同班fd 圍內玩 覺得好先會爆盒

問fd借deck試，買starter得d垃圾卡冇feel

Oh 竟然是咁 咁我玩中文 入坑買要預幾錢
唔洗稀有貴版 定直接爆盒?

做下功課睇下想玩咩deck先，砌一副1k以下應該得，依家先入坑爆盒唔建議，你淨係爆第3set會冇1,2set既卡砌deck，最後都係要收

原來都要咁貴ok thx我再同d fd 針針

留名

その２６３ 「ふンぬ…ッ！」
[img]
ESDxwn6VUAAQLN3?format=png&name=large[/img]

[quote]その２６３ 「ふンぬ…ッ！」

波大無腦

玩陣電腦版 砌副deck再成副收好過啦
除非你好鐘意爆盒

最正

點解我solo 咁細力

Mofu

有幾細

駿洋邨未夠期就走人
勁呀呢個政府

10分鐘打得廿%

純粹一問係玩中定日，好似差好遠下

玩日文
同中文人玩用返中文卡表玩

我印象中pkm 卡都唔算好貴，就算以sr黎講

fgo兩個禮拜先出一集?

中文貴到仆街，班冚家產乜都炒一餐

我講日版唔算貴

‘印象中’唔係’印象’中

唔知為乜 貪佢叫皮卡丘定寶可夢

今日生日 想乞句生日快樂 順便幫牙櫻乞埋

MOFU

生日快樂
祕書狐一定快過電母醒

生日快樂

IWAE

貪佢繁中

happy birthday

我又生日大家生日快樂

生日mofu

連登有愛

個個都生日快樂 我聽日生日

mofumofu

之後咪快

多謝大家

zmc生日快樂牙

咩黎

異度侵入

唔好劇透 我仲未睇最新果集

我都冇睇
係人地推介我睇咋

睇到喊

今日會唔會有風

中！

有
FF7 DEMO

直播未

OT
聽日驗消防

直播返工

屌你啦

隻P5S都未打爆,去到尾2果關

好快姐

唔知哩個demo係咪上年電玩展個個

GBF週年d獎勵要撚寒酸
玩翻fgo了

周年有冇輪盤？

支持清

未來人

同尼痴交收完
好靚仔

你刀好靚仔

你係口罩果個？

見到好多靚仔清

MK互捧

Mofu Mofu

冇得見尼痴

我仲特登要找錢見多10秒

我最柒

戴帽戴口罩都知我靚仔

我企係你側邊有對比咪知你型棍
我就碌柒咁

你米8

架巴士企都冇位
間唔中又有人咳
一個咳就交響樂咁幾個一齊黎
cls

見過尼哥既人都公認尼哥為FGO post最令仔

你成個勇武咁好撚型

真

因為哪些人未見過神父/黎sir

神父公認第2令仔

黎sir第一mk

我哥布林王

專搞大女孩的畜牲

Me禿伯

五絕

點解有弱智會係本純愛單行本入面擺篇ntr

撚知有人睇純愛H漫咁ON9咩

成班4mk又恰我噁個毒撚

本野幾篇純愛
偏偏就係中間擺篇ntr
睇到個頁嬲能到

年榜純愛比例高到

呢條女正

你睇到果個係每篇獨立定咩？
每篇獨立就冇咩意思
最好睇既始終都係 成本長篇入面有8-9成都係正經男主VS女主
突然加插一到兩段NTR 咁先最完美

對波時大時細

橘家

神作

今宵MOFU MOFU

純愛就純到底
純完又要H,唔知有咩為

比你現實溝到條女 你會唔屌

窮撚都要食飯，純愛都要扑嘢

我成日覺得佢封面d女都畫得好怪但漫畫入面又無乜野

太快屌

純愛就純到尾啦
純愛扑D過程好奇怪,十足BITCH咁

我是高達

第1周入場特典

牙櫻

好靚

今次冇得飛去睇
希望香港生性

4月20飛 不過唔知飛唔飛得成

驚日本好過啦

所以咪唔飛

今晚我要瘋狂奶Tamamo 同貓貓

生日仲奶

奶完就

櫻之夢

男人不了

美國都annouce左4.17
香港可能因為肺炎會delay

打完FF7 DEMO
正

dl 完未得閒打

炸爐,好快就完
可以熟下D操作

3月29飛
不過依架國泰5日前先同人講飛唔飛到
一個唔好意思就cancel班機
上個月捭佢玩撚咗我一次

頭先玩咗陣，好撚正

下半部又出少隻角點搞牙

嘩!! 好正

咩設計黎 黑奴問號

用唔到個防反

幾時最後限期？
聽日早返晏收工

屌你啦

佢個女又唔關我事...你代入佢仲乜野

諗起認屍個陣個死狀都幾乎唔認佢係邊個

本身諗住課定等白情 一唔小心手多就抽曬

洗撚代入
有啲同理心都會心up，話晒都睇左咁多集

年紀大先想學下樂器
會不會玩唔黎

肯練就得

Btw ZMC生快

我地攪返個笨佔男團

我想學色屎風

以前都跟屋村鋪頭學過幾年
淨係跟譜彈,完全冇學過啲知識 樂理甚麼的
學能左幾年都冇進步過

我想學鋼琴

這麼型仔

想學返打鼓

色屎風正

成班潮童

香港唔係正常人都學過最少一種樂器乜?

咁我唔正常

你扑野

練完彈到自己開心咪得
識睇譜已經贏左起跑線
樂理依啲遲啲有興趣先學都無所謂

利申玩過唔少樂器但已經棄左好耐

是
牧童笛
三角鈴

牧童笛

d口水積

送比我

小島比人推咗去睇來自深圳
可惜淨係睇咗3話

咩動畫黎

亂步奇譚

好獵奇

小兒科

有呢個人咩

斷左login

掛住食女

派膠

知你屌女屌得不亦樂乎

仲有好多朱古力未開

冇左10張呼姐 屌女重要d

屌

有女屌嘅玩家 捨棄

大家MOFU

前面就係咁天降
轉到後面先唔撚跌
山本我屌你老母臭閪

轉珠咁好玩

剝褲剝褲

今日係咪有風

聽日

數番啲朱古力劇情，基本上一日都食晒全部英靈啲朱古力，除非入精神時間屋去拉長1日個時間

要清兩個ac朱古力

果1日要去咁多轉地方
仲要比凜G(騎乘)環遊世界

差啲唔記得清

補番比FGO未 打曬主線了

今日到我生日。

街機仲要等到打完壓制先有聖杯 仲未有得餵滿嫁王

有沒有圖片看

上面啲紅色野驚然唔係特效黎-.-

哇渣到

HB

忍多你地三日

押井守

?

你好廢WO

呢隻假野

諗唔到近戰要點打隻臨碎

黎蛇典搞牙
我地就亡國

又係做敵人好勁，自用就唔掂
咁既技能組閃祭一定有得打

呢隻撚屌BUFF班兵,又要硬,又解唔到BUFF

可以preview下jack子改模

希望C媽有份

我又升返准將了

會唔會太廢

廢未又係照抽

fgo街機出角仲快能過fgo十幾倍

又廢又男人,仲要敵役冇人抽的吧

你個樣黎

靠你救世界

會爆甲,入面條友仲要著開胸衫,真係幾咩下

沒有雪崩怎樣玩

我就唔撚信FGO月尾唔出村正

個活動名,奧愁修斯市定係黎打返大魔女地獄(現實)

諗諗下隻野可以好勁
上嘲落SUB,然後比D高難野打死換2件SUB上黎再上

仲保到件打手,又上到20% BUFF

雪崩咁廢,唔要佢先玩到

16COST嘅高難花式插件

抽都慳返

實係打TA架啦

很型

都係要抽2隻

呢個積子型咁多嘅喂

不了

Who

黎蛇

真係好撚乸型

雷姆

我大魔女終於有得出場

出場數少過10

可以落藍卡隊丫，係差在回轉率應該無騎文西咁

問題係而家好似個個都無敵貫通

1.5.4啲角

投降了

牙介真係over左，唔落member

我打殺職高難三藏加佢雙翼齊飛

真，連阿比都係
不過阿比留係my room度唱生日歌就得

一問ios課金
如果隻日服驚可以用港幣畀錢
咁係咪可以用香港既信用卡經日本ios畀錢

日本ios只可以用日本卡/aeon卡比錢，一係本身用日本acc dl過之後日區轉港區先用到香港信用卡

KONOSUBA太好玩了

忍不住抽晒
兩日半既ac又可以重玩

買體好過抽 抽野有限定先叫我

齊曬原作角了

課左幾多

岩先張4星卷終於中埋惠惠

我中人渣真

我依家一舊雲

賢王同馬修同guda解釋就算解決左件事
死左ge人都係唔會復活 只係另一個死法 呢段對話動畫係咪cut左

課金可改變遊戲體驗

不了 最多課月卡

係

應該課多d等佢出多幾集

有小太刀搞屎棍

課左
想要既4星差暗屬角

真紅魔龍幾好玩

キングだからだ!

比個回坑fd用隻新紅蓮魔加張專用陷阱卡屈過

千世子

on9連贏左兩場s勝

勁能到...

凌晨d自護咁撚勁既

又識沖又識守
藍色廢到唔敢沖

死左兩部機就打完場

跪求 之前係唔係有個日本網睇邊啲活動禮裝可以放入倉？thx

差啲唔記得換埋啲朱古力

有咩咁一嚿雲？ 正常日本acc都唔會用得除aeon卡外嘅香港信用卡課金，有咁難記咩？

我唔知點解轉左地區都課唔到
最後把心一橫開左張aeon

我個ac係打上去搵cs轉區，不過淨係課到pad，fgo係一定課唔到

同你一樣
不過個陣我係send email俾cs改
個陣pad出左未夠一年，好多人教轉區課金

已經3條體0蛋

唉屌⋯⋯轉到地區但冇卡冇得課
753一單係咪依家日驚公價？

10000yen，7算都只係700
點公呀

刷開星星

轉到地區都冇用，因為普通香港卡課唔到
想方便就開aeon卡直接課（~hkd700幾)
早排睇過如果你唔怕麻煩直接買日本itunes卡係抵d
會平少少

暫時刷夠星星全鯖用量，返左去打強

趕住拎D朱古力

igmaebuy都係6百幾 753會唔會太貴

平時都係igamebuy 趕時間先jcb課

用an機啦屌

嘩屌咁平既
等我仲日日jcb

an信用卡 640左右

288game $645

288耐好多

前方是地獄啊

好耐咩
都係whatsapp 5分鐘內覆你

個電話號碼廢既

igamebuy 5分鐘都唔洗

風

其實係fgo唔可以，有其他日本game係可以轉地區用港紙課

執7

奧德修斯啊嘛 不了

當時有好多唔同品種既石
歐洲石
非洲石

當時冇課，而家諗起都心痛

好掛住非洲石
1pack價錢=2.5pack

6折咋

HF就上都唔出村正宣傳下

居然有拉新人活動

果期我記得9-10算喎
一pack都9xx$

六舊幾

Henshin

中風未

又bam左174個

bam左d咩
又黑卡號?

bam咗=解脫

日日係到刷肥 刷到好悶
到底有風未

FGO
2020.03.04
【追記・更新】【重要】利用規約に違反する行為への措置の実施について
ご利用いただきありがとうございます。
「Fate/Grand Order」運営チームです。
【3月4日(水) 17:00追記】
「Fate/Grand Order」では課金代行やRMT、アカウントを第三者に譲渡したり、不正に返金を受ける、ゲームデータの解析や改造といった、利用規約に違反する行為を禁止しております。
この度、利用規約にて禁止されている行為や、不正行為をおこなっていると確認できたアカウントを対象として、2020年3月4日(水) 17:00に、以下の措置を実施いたしました。
▼措置内容
該当アカウントの停止および凍結
※措置が実施された後は、該当アカウントからゲームにログインすることはできなくなります。
措置対象アカウント数:174
今後におきましても、利用規約で禁止されている行為が確認された場合は、「予告なく」アカウント停止などの厳しい措置をおこなわせていただきます。
なお、これらの禁止行為がおこなわれたアカウントにおきましては、サポートセンターにお問い合わせいただきましてもご対応いたしかねる場合がございます。
お客様が安全に「Fate/Grand Order」をプレイしていただくためにも、利用規約で禁止している行為はおこなわないようお願い申し上げます。
※利用規約の詳細につきましては、こちらをご確認ください。
【RMT(リアルマネートレード)とは】
アカウントやゲーム内の情報を、現実の金銭や品物と交換する行為になり、RMTの対象として以下のものが含まれます。
・アカウント
・サーヴァント、概念礼装
・聖晶石
・アイテム(マナプリズム、QPなど含む)
・ゲーム内のサービス など

引き続き利用規約をお守りいただいた上で、「Fate/Grand Order」をプレイしていただきますようお願い申し上げます。
今後とも「Fate/Grand Order」をよろしくお願いいたします。

唔見支那同台仔慘叫
沒戲睇

買卡或者用信用卡買就冇野啦

幾時先ban晒班leaker

アイアイエーの春風 ～魔女と愉快な仲間と新しい冒険～

活動名中埋
奧德修斯已經係100%事

我要阿格凡

LB6

不了 好彩抽左凜b

繼續打ps4

唔知有無

聽日先show個pool啲裝

今晚好似有10符送

今朝已經有十符啦
你斷左呀？

通識局即管護短
無線播多左野都唔代表多左人會睇

今朝已經拎咗10符

9年冇睇CCTVB了

最怕係LB6都未到佢

似係斷左

我都斷左 但係中既話都係會中

笑撚死

依類login獎勵
有d game會開多幾日等斷log人補

唯獨pad fgo依d死士game
想要全收就唔可以斷
fgo依類仲要all or nothing

兩次十符活動都斷

Fgo：玩家都會講真香， wfc

幾多符你地都唔會中,所以無差

閃光彈動畫化

揾作者配男主，淺野真澄配女主
一係就白石涼子男主，伊藤靜女主

旋風管家

係斷撚左既

10符你豪得起啦

嘩屌 見有個大陸仔課itune卡都俾人BAN左
好撚淆..冇諗過itune卡都出事

正常
我都比apple ban過

唔係APPLE..
係俾FGO BAN左WO...

咁唔知了

多謝營運 個個禮拜有錢去撳鐘仔

買黑石下話

用黑卡碌嘅iTunes

就係呢個..屌..之前課親都用itune卡..仆街..

代充都爆炸

有冇圖呀 比人課以為係itunes炸掛
再唔係咪一邊itunes一邊玩黑

條友1999咁..希望佢死因真係代課啦

真係入code既話 fgo不會check到吧

幫人找回ac果個
宜家咁樣真係大把人要驚
買卡果啲都唔知會唔會係用黑卡買

JCB好撚貴..一PACK 7XX

課黑都唔敢話比人知啦 當佢傻架咩

明顯買平卡啦
呢到有堆ITUNES 卡好平
需要既就打呢個電話

以前玩pad都有期係咁樣啦
啲人網上買itunes 之後bam apple ac，同一部機入新ac 自己買卡再入又封埋個新ac
apple同google如果向營運方追返啲錢嘅話，BAM到唔出奇

無記錯其實代課都係唔得 只係官方隻眼開隻眼閉 而家渣正少少黎捉

原來會咁

代課抵撚死啦
俾個AC人幫你唔知咩AC入數
係驚用itune卡 自己入NUMBER都有事咋

520 GAME就正常既
佢有FD係日本幫手買卡
之前買過,知道

我之前真係天真到以為只要itune卡就安全..
而家好淆底

bam咗咪可以解脫
得閒上黎9up下咪幾好

好彩我係叫日本讀書個fd幫我買 不過ban左咪唔玩咯 俾個機會大家脫坑

支那人俾人ban親都扮無辜
死左都要嚇下人

依度好似未見過人俾營運bam?

發現keywords好似係年初楊貴妃果期特別平既itune卡

我都見到 500人仔嘅一萬yen

唔怪得咁狠

個AC買返嚟都有機會中

睇佢相簿有個人又係課左5舊人仔1萬yen而仆街

有講唔比代充

新年前課咗1-2pack hk$580

你宜家無事，即係無野啦

佢買實卡，黑卡機會細啦

自介仲打要在日留學生
佢走去買實體卡點會出事
可能貪平上網買卡，仲要重課
引起官方注意到走去查佢

點解咁抵 我最平都係課開hkd63x蚊一張10000計番人仔匯率

仲要打埋自介咁on9就抵啦

奧德修斯寶具效果改左
無效貫通同無視防變左防強化狀態解除再比DAM
咁樣勁左少少,隊友都可以打得入對面

新年前有一排係58x，之後新年上咗680，依家落極都無低過660

CBC禮裝

清原紘好似好熟 原來係another漫畫畫師

啱啱先買左520啲電子卡

人地有在日人士幫佢買，無野既

都係要佢招嘲姐
留隻1lv

隻奧德修斯唔好升lv用黎打高難

招嘲唔包自己 放完唔係AOE寶就一定落唔到場
1唔1LV都無撚用,都係要換走

唔係簡兩個咩

依到之前唔係有人試過課黑石咩
仲健唔健在

點解會傳多左張

咦,係喎
簡一個唔食嘲

不過我都係會升滿LV

WHO?

抽兩隻咪一隻升，一隻留

shiny color應該5%先啱吧=.=

最後果個

我都係課緊呢間,新年個排都係賣緊660-630左右

條友講明自己淘寶貪平 算吧啦
大陸仔比人封得100%課黑卡

agger

唔記得 我印象中佢自己講過貪平課左黑石

應該都係啲曇花一現嘅人
真係無乜印象

我仲睇緊條友動態..
竟然有人送左個4SUP 3隻寶5 AC俾佢

又一個ac要rap了

隨手送既都有4張滿破寶石

有無咩buff藍/綠ge禮裝推薦升
而家有成九百幾萬友情點
100左相撲 黑杯 寶石翁 醉貞 月之勝利者 情人節櫻

藍/綠最尾都只會用番寶石佬 唔洗升啦

我課過
對上次係新年前
不過可能正金課得多佢冇理
穩陣d都係課正金算

聖誕santa大集合個張綠卡
藍卡泳裝牙榮

玩KONOSUBA玩得好開心

藍卡有張泳裝鈴鹿我有升

幾時先星期日
好想放假休息

我都諗緊個張綠放黃金率np
泳裝阿榮係唔係全atk不了 好曬

要放假易過番工

我唔係

個張醉貞完勝

唔load咪放假lo

狗都會中肺炎😱😱

你唔係番7日咩

有冇人玩細蚊仔驚

11點後

應該得

趕完左公司deadline
星期日可以休息
上個月就真係日日返工

醉愛番工

你咩game名

有無人有夢特鋼喵喵怪可以比隻我

鍵盤鋼琴家

Bloomberg

佢一開波懶高竇淨係玩超級星期二都知佢仆硬街
辯論之前佢都應該聞到陣味大家會打佢，一樣比人禁住砌
係估唔到Biden今次翻身贏咁多

因為其他candidates歸哂邊喇嘛
同Biden定位相似嘅Bloomberg又唔爭氣
始終美國上一代主流係抗拒socialism
完全係世代之爭
Biden (上一代)對 Sanders (young adults)

我敢講係得Sanders先有得同侵侵鬥
Biden贏只會重演上屆Hillary咁樣

Hello新入坑想問你地點課金？諗過淘寶但係怕黑卡

日本itunes卡

有冇課開邊間推介

520

Thanks!

1314

konosuba好悶

NS版買左 垃圾GAME 唔好買

居然係咁
NS有無送卡

數位版GAME黎

咁樣賣唔出WO

劇情定抽卡有問題

隻GAME要砌DECK要刷錢抽卡
D卡包又唔係跟現實 又冇卡表又唔齊卡
用埋D濕9主角DECK又廢 D對手屌你老味先攻1T鋪好場

仲好記得 睇落最勁個副遊馬 超量DECK
第一個對手就打星聖 直接昂星團企場 屌你老味 點撚樣解

直接屌支那人

以前PSP都係咁
但D對手用堆垃圾DECK仲要AI弱智

星聖已經係我退坑前最後一副DECK
居然仲咁勁

我今日抽starter 抽到隻好似兩隻thx既野
好耐都抽唔到好野了

痾撚到七彩

RAP

用遊馬副殘廢R4 DECK打WO

已經好過早兩日,
之前只係痛但係又無話痾
家下痾完無咁痛

完全理解唔到點解d人有病都要周圍走

召喚尼痴
想問有冇做埋代購日本apple gif卡
我張日本卡出左事，但想抽艾蕾
雖然樓下有驚鋪，但藍黎，唔想比錢佢搵

點解唔直接信用卡課

我張JCB卡比對家凍左，但我明明有交數

有冇LIST有講個堆EVENT MISSION打邊關

轉去 android 可以直接課

神呀 幾時可以中艾蕾

cls

毒撚錢真係易賺

出左都好耐下

新作搞到好似戰隊咁樣

搵我無用 IT卡你出面買仲平

又開新時空
不如繼續動畫化咪算

睇下今次比幾錢啦
你比足錢做到d動作場面好似闇照的話咪無問題
搞到好似魔戒烈傳或神牙咁樣一睇就知唔夠錢就真係寧願佢搞動畫

有更新

BU

有牙士

緣一又高左一格

已經變咗做一拳超人個地位

緣一全盛期跟本屌打

應該無
似係第三條世界線

學不來都學人搞if線

五等份出if得唔得

1月去左日本真係人生其中一個冇做錯既決定

佢兩兄弟梗係共同進退

有排都唔去得，原本想係日本掃貨，平過香港太多

中招?

政府は５日、肺炎を引き起こす新型コロナウイルスの感染を防ぐ水際対策として、中国と韓国に所在する日本大使館で発行した査証（ビザ）の効力を停止する方針を固めた。香港・マカオ・韓国はビザなし入国の特例も停止する。

今晚11點有訓練賽 記得準時

@四葉

點跟

記得帶埋老豆老母

唔入discord未得

打字屌你老母

Mute埋字

你媽死了

四葉是我媽

幾時解

正 封埋香港又有得退錢

出galgame冇所謂，漫畫不了

隻木馬

繼續玩機械神

異聞帶無“木馬”所以唔落場打 完全接受

除了初日抽一浸
另外搏黑狗、團長、小太陽同dio
打下石先

咁樣衰想叫咩人抽

新果啲金料一樣都無

Gundam

我唔做人啦 jojo

好撚正

機戰

隻木馬用3d模搞到似psp年代啲野

我覺得變形後係AGE的雜兵黎

CV聽唔到邊個

出擊之後先變型，出波

又慳番

隻野會唔會流左少少

唔怪得當年啲人咁想隻木馬入城

多部MA

大家都明點解特洛伊城會倒

入城又死 唔入城又死

提提大家奧德修斯係常駐

15符+15石,不能再多了

高達出擊

忍唔住又去學不來POST撚一撚
班友真係狗黎

識變做人型嘅風雲再起

PU全常駐
想all-in男角池都唔比

佢出擊個位真係好撚似

if

但部高達個建模好柒，好似番左去ps2年代

木馬號
白色惡魔

Twitter睇,紙箱戰機既宙斯

有AUTOCAD FEEL

常駐
不是吧

黎蛇終會抽到佢

老實講有少少失望
首先成個2.5由第二部開始就吹到好大好重要
到到2.5正式開始,故事上係冇問題既，熊仔仲變左我最喜愛男角
但落地既新servant比想像中少,模組又hea,咁重要既木馬係2.5死左都未有模組我都算
到今日正式出喇,個寶具睇到我笑出聲
但街機就不斷出新野出新靈衣
講真2.5暫時比我感覺除左劇情外所有野都好求其
出下半part唔該整好d啦

玩翻fgo了

有熊仔使唔使抽黑狗

咁樣我抽一隻就可以收手

有堆STORY限男人嘅

個寶具動畫一睇就G冇調過曲線
完全冇力

屌你老母,
所有end都唔係正史好心就一開始唔好畫青梅竹馬end先啦,
或者講明全部都係if end, 跟住就順住排名咁畫個ending出嚟

家下個feel似係比人炎上得太勢利比出版社逼佢屈服

第一次見個作者咁垃圾

唔講都唔記得呢隻野
反正最終戰時都係騎野打主角

"咁重要既木馬係2.5死左都未有模組"
異聞帶版無木馬

之前見到歐羅巴部鐵人28就無對呢章啲機械人有期望過

系
黎蛇本體原來係隻木馬號

I mean個人物
懶得打佢個名就咁叫佢做木馬

去果個POST有得睇我大戰班狗

奧德修斯 CV:桐本拓哉
好似係

戰鬥模組都會係木馬是本體,信唔信

順排名畫ENDING咪一樣屈服讀者
雖然筒井都唔抵幫
但更多似係輸打贏要

好7呀個寶貝

唔該村正生生性性

我信

你同條友都好水皮咋wor
仲以為有咩看點

常駐定故事限?

引戰專家有乜建議

出牙秘再叫醒我

ok, 出村正叫你

到時我叫小刑傳d病毒俾你

冇....我都係諗住睇人嘈交or單方面撚狗....

食緊飯,未開全力

之前果張技圖已經攻血寶具都對唔上

常駐

隨時連住出

咁揚
TWITTER散到全世界都知

我就是高達

不過我一早有寶5,唔怕

咁早食飯 真係好離地

不了 繼續4周目算

凸唔到平均800分係做唔到高達

禮裝卡又好大陣腐味

而家打咩都死
初動突到就比人放雷達防到爆開
D戰線又比人壓到實

佢地無反應了

隕蹄鐵x15、無間齒輪x15、曉光爐心x15、光銀之冠x24

拎座天r頭比較爽

我嘅意思係順住牌名咁畫哂所有ending出嚟

不過佢依套野不嬲都係迎合開讀者, 畫得特別多文同老師出嚟吸人氣, 係佢突然間想力排眾議畫自己個理想結局出嚟, 但係又畫得柒, 比人屌, 最後縮都柒過人

當然啦, 繼續睇落去嘅係仲犯賤

那個男人幾時先出牙等緊劍職寶具連發牙

唔會出

都2020年仲有人信會出村正

等緊復刻

隻野會唔會HEA得制

聯邦的機體都是怪物嗎

呢隻好難用
伊夫利特同exia比較爽

我覺得已經變咗妹仔大過主人婆

嗰個男人唔係準備2.5.2出咩 收島風會背刺翻神父轉頭

仲諗緊個神秘archer係邊個

依隻真係專門凸人用
凸到就爽架啦 邊有分比較爽

電光毒龍轉

火神同青峰

上面仲有呂布魚住

比較喜歡嫁王多啲

教授掛

逢是尼祿就是好尼祿

是咪出臨界碎會回歸

當然

又要俾金獅屈

原來今日無消過體

你地加油打，我專心做sup笛

唉

500

僕の想像していた型月トロイア戦争

現実

木馬係帶領人類既先驅者

［突發］港豬末日！日本宣佈暫停港澳免簽證

GUNDAM幾時同FGO合作出沙煩

調番轉
出隻icon配色元祖

其實佢隻野整做3d都唔知做咩
個模又low polygon
出擊個地板又反光,又見唔到敵人

係我整整做播動畫算啦,又唔洗入個模落去
個模又可以整到好令仔,地板反光又可以反埋部機

整得模應該係普通攻擊都有

搞咁多野要超支了最緊要平同快

比返啲龍牙兵你，一定夠平夠快

3個月整1隻角

睇個樣似下半要打木馬號

我屌你老母
光復香港 時代革命

歐羅芭就 big-O/大鐵人
奧德修斯就可變形MS
我想睇型月版鐵甲萬能俠宙斯

牙伯其實係超機人

打木馬梗係打彈幕少既左面

阿伯

龍虎王

唔夠機械 不了

赫拉爆衫斬

射左 thx

係咪打錯家暴做爆衫？

NTR,強姦機番

第一集個風男屌完閪就比主角打爆左

重睇左好多次
依家d四天王都係抄冥王計畫

宙斯

四天王始祖其實係亂馬1/2

宙斯+波塞冬+哈帝斯變真三一

sorry眼殘自膠

細個有碟 呢套野

宇宙凜=真三一皇帝了

宙斯就係魔神Z衝擊篇個宙斯

裝B始祖其實係風之聖痕

尼痴開船？

黎明個寶具做乜尻啊

老老柒柒 冇番魔神皇帝+真三一咁上下實力既機點挑巨神拉機
不過巨神拉比起依D垃圾更牛迫了

??

睇果時細個睇咩都唔知
呢幕睇完

好似仲有part係個孖妹同雷個駕駛員一齊沐浴

3p嘛

果陣好天真，咁住條友女都砌埋點都係主角

回收埋聖誕節D石先

泰國日本都出手，港豬慘過死

泰國明起向中韓意伊實施強制檢疫 港澳地區包括在內

泰國向包括港澳地區的多國及地區，實施新的強制檢疫措施，要求從這些地方入境的所有旅客，必須向泰國當局，提供當地住址或入住酒店以及旅遊計劃，自我檢疫14天。這些國家及地區包括南韓、中國、香港、澳門、意大利及伊朗。泰國衛生部門表示，自我檢疫包括向官員匯報身體狀況，或官員或會上門檢視，違反檢疫令須要罰款2萬泰銖，折合約5千港元。另外，抵埗時出現新型肺炎徵狀旅客，需直接送往醫院。有關措施將於星期五起生效。

2020-03-05 23:21:22

好野
今年又無得飛
已經窮到無飛三年

斷手

和麻好撚型

屌打班親戚

班親戚好撚剋人憎無啦啦踢佢出八神家
好在佢冇放棄 抵佢溝倒綾乃
Btw有一集綾乃走光 細個成日j

近個啲地方好似全部都無得去/ 唔可以去?

正正常常的話越南好似仲未封

港豬最鍾意嘅地方全部都陣亡
仲有越南咯

對馬島 6月26

唉 想話同兩老去下日本都俾支那搞到無得去

依個時勢仲諗住去日本

依家咁樣俾都唔去啦 本身上年已經買左機票 refund算

re唔refund到
香港好似唔係唔比去
而係只係無左visa free

會唔會開多個POOL 比人抽山翁

應該得掛

無咗免簽證，同埋要坐隔離監

我去5日 困14日我不如唔好去最好可以Refund左佢算 俾我改期都ok 不過今年內都唔知去唔去到

支那真係生就累人死就累街坊

我5月8月抽哂live 都唔知點攪
都唔知有冇得退錢 真係多謝哂中國

P5S+對馬島
6月爽

TYPE-MOON展差HF就去晒三期
依架冇啦，斷combo

唉 我本身想順便過去睇埋HF

你地真係好rich

老凍自己小心

去日本都rich

BNO係咪唔洗簽

佢一定睇到你邊到出境架 唔好玩啦

炒冷飯

訓醒一睇 太on9了吧

勁

唔駛簽都要隔離14日

又多幾pack

貓貓成日用肉球拍我

原本天光前輸緊錢

5金膠+8金膠先有隻復刻5bo

cls
叫d新手玩家點追

@nobu
又有赤龍 會唔會組團打下

大咬到仆街

3月21會公佈死神千年血戰動畫化
好似係

如果第時金時都係咁就仆得街

仲有場貓叫

點部署

都好肯定會跟

真係搞到機戰咁

隻木馬真係好膠

你睇番中午同尾水有無大變
繼續咁keep就買主

隻驚好似就汁7都仲動畫化

快撚d出啦，多多膠都俾

好的

今晚場科隆會屌打

1000$ 二穿一 係時候證明我地友情既時候

跟神父搵食了

跟一泄

小黑果張係咪bam

好可能仲會正式連載西方

冇露點 冇問題

跟

抄泳神盾

呢隻bb戰士堅係好玩

有好野記得預埋我

新手求加好友
628 421 511

ps5出先講

留名睇全部爆炸

做咩又變左波台

唔想再對聯邦
D IWSP好勁

不了 23號回歸

gun

睇人仆街最開心

第一場五點半開始
記得預時間買

輸

你再咒人輸 你就等單機

但我次次跟你地買都輸
點先贏一次

你合埋把口 唔想聽你講廢話

你買對家 我地嬴一次

輸姆

姓雷啊嘛
一聽就知

賭十次十次都輸

唉 我日日輸

好事黎 我同你合作 買你對家 你買1蚊我就買2蚊 之後d錢我同你對分

上次見利贏左十幾廿場
之後買利都可以輸撚左

咁撚串嘅

咁會場場和

左邊是咪露左半個閪包?

咁仲簡單 搵多一個人合作買8蚊和

驚你有牙咩

今朝坐到尾班車
Bo1

係咪20分鐘後抽獨角獸？

常駐都抽

丟10抽落去算

男人都抽

rinb

點都要開左圖鑑先

話說尋晚AMD爆響口,M$一直唔提嘅X1銷量
4100萬

神父有咩心水

一泄咪話左 五點半主盤

多定少

就咁睇應該同之前張leak一致，只係改左啲技名

對家PS4 1.09億

連個background都咁似guilty crown

咁快抽中

77抽skip住去好快姐

唔食變豬

針對

對住班芝麻仁係要咁惡先得

一意專心(愛) 對木馬?

bo2+抽齊禮收工

屌 三張呼符就中咗

竟然準時開
呢個真係FGO?

New左崔悲傷出黎
下星期搏其他pickup

Same wor ching
仲有10幾張符

我仲有廿幾張

男人都好抽

好失望,冇蒙面模組

好鐘意guilty crown同egoist d人設
一見到係redjuice就知一定要抽

男人係咁準時

頂，靈二得卡面蒙面
模組冇蒙面

四破型撚到

果然係命運嘅安排

有矛技睇

9 張符中

唔中

???食碟

個寶dam up係30

10符唔中，算鳩數

古來哈姆

終於齊晒所有裝+中埋
可以開波了

打人會蒙返面

連唔連發到

我技888 唔得

有冇靈4圖

就出村正仲抽

可唔可以出返個簡易靈衣長戴頭盔

騎職之恥

模組無蒙面?屌你,咁我抽黎做咩

有故仔睇未

抄黑騎士

連木馬都係redjuice design

黎蛇枝炮

唔抽

連發唔到bye

有文西,使鬼佢

個2串1中左就抽下

完全係sf風格

模組無蒙面,屌你老母出簡易靈衣

1:0

獅吼goal！ 1:0

不是吧 居然有騎職衰過水獺祈

精神 買細左 屌

你話高達駕駛員我都信

Metal Cluster Hopper

後面隻木馬幾型

邊忽係木

White Base都叫木馬

正想講

咁屌打法開-1都得

有錢食飯了

瑪奇瑪是咪最終boss 我鐘意個d全部都要死

UC0079啊ching
依個最少係公元前1200
你話其他希臘英雄啲sf裝甲啊武器啊仲可以用同希臘神嘅關係嚟解釋,
奧德賽斯最出名就係佢係Trojan war入面少有無死嘅100%純人類大英雄,
無端端整部MS出嚟, 我真係有啲接受唔到

古希臘科技世界第一

你第一天丸fgo嗎

ACE不死於徒手

2nd goal中埋就請一泄打高達

Power唔死就得了

買咩

晒氣未7下就中

home

抄破刃之劍

尋日執左隻UB鋼喵喵怪

我唔鐘意 假狗波+智障... 本身一開始唔知假狗波都ok 之後不了

唔係佢地科技先進
其實係我地科技倒退

就係因為有部ms先唔使死

Cls

可惜

希臘十二神明顯嘅over technology

木馬高達勁唔勁?

讓緊兩球半三球

攻擊模組成隻ironman咁嘅

2:0

請我打高達未

日元做乜鳩

come on

thx

賺咁多 全職賭波啦 不用上班了

長賭一定輸突...我係呢幾日翻工冇野做先賭下

我一早出左

差D 3:0

一泄

我不嬲叫你球神架啦

係咪屌打到咁

我有野要宣布
我聽日可以home office

數字睇得出

唔貪心 執多一千就gel定頭等禮拜日週年

球探barcode式禁屌

科隆買幾多

屌 成隻metal gear咁

隨便你

有無機會3-0

今次隻係常注

澳假有機會2:1添

跟了

有棍的妖魔
老納收拾你

騎空士唔係工？

想試下買1m

等佢開左level上限再打
250左依家唔想曬經

去吧

要比聯邦狗試下天人既憤怒

1m

神父1m=一萬

你有一百萬cash?

係咪香港人黎 m=萬都唔識

神父鄉黑
每年都有維穩費收

係咪活動問題
load唔到有大魔女同奧德修斯啲互動

有冇機

神父係咪姓鄧